[
    {
        "randomId": 227
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    }
]